仲講五大訴求？目標一早昇華左

雙真普選/香港獨立，還政於民先係五大訴求既真正回應

或撚之你獨撚調查委員會
推翻港共，光復香港，時代革命

香港獨立我怕好大部份未行得夠前既同路人會割蓆/影響行動既動員力

專注 雙真普選la!!!

不要說"推",

試著用hashtag：

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

麻煩推埋上facebook IG

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

好多人誤解獨撚調查委員會係林匪釋出善意係贏左，就係話俾佢地知係錯！

香港獨立

魯迅話你唔提議拆屋頂佢就唔會開隻窗比你!
拆到屋頂就拆屋頂, 唔得既話都要開到隻真既窗!!

【暗黑經濟學】發夢原則

在資源有限和時間性下，必須建築一件大夢，我們夢醒之時，敵人就再無夢可發。現在，我們要先改變造夢思維。

你係鬼
扭曲整場運動
令同溫層嚴重收縮

[突發] 獨立調查委員會報告出咗

錯, 人類係需要進化, 我地係一齊進化, you see

借po

【 請 注 意 】 我地要來一場 「媒 體 輿 論 大 反 擊 ! 」